你覺得自己學過咩科係最有用？

對自己人生差唔多改觀

econ
好多人生道理都係由econ度學
econ老師都啟發左唔少

社會學 工字冇出頭

通識

英文，畢咗業之後最實用

L.S.

數學，識收銀

中文
唔係唔識講聽睇

physics好多範疇都可以牽涉到日常生活

家政 開識穿針 下下都入

Physics 無讀physics應該入唔到 U

bafs
比我個文科仔有基礎玩股票

哲學。改變一生

Risk Management
永遠唔好買連fair price都唔知點計嘅derivative

歷史 (中，西史)

有64事件 了解下個政權有幾仆街
世界大戰，又了解下各國恩怨情仇

behavioral econ.

個教授係堅勁, 梁紹輝

中文
唔識中文上唔到連登

Real analysis Topology

數學 英文 基本上萬用嫁喎

數學對一般人有咩用？最多咪用加減數，而家電腦幫你計埋

sor樓主借個位

【詞彙聯想】5分鐘玩個遊戲，就可以幫廣東話研究出一分力

phy 同 chem 同英文

統計學工程成日用嫁喎

不過太難 普通人唔會有興趣

好多大學會見返嘅實用英文我都係econ同geog度學返嚟